\documentclass[12pt,a4paper,landscape,english,french,spanish]{abntex2}
\usepackage{geometry}
\usepackage{cmap}	
\usepackage[T1]{fontenc}	
%\usepackage{lmodern}	
\usepackage{libertine}	
\usepackage[utf8]{inputenc}		
\usepackage{lastpage}		
\usepackage{makecell}		
\usepackage{array,multirow}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{booktabs}

\begin{document}

\newgeometry{left=0cm, right=0.cm, top=1cm, bottom=0.cm}

\pagestyle{empty}
\textbf{REGULAMENTO}
\begin{center}
\begin{footnotesize}

\begin{tabular}{|p{5cm}p{11cm}|p{5cm}|p{3cm}|p{3cm}|}
\hline 
\multirow{2}{*}{\textbf{Atividade reconhecida}} & 
\multirow{2}{*}{\textbf{Critérios / Comprovantes necessários}} & 
\multicolumn{3}{c|}{\textbf{CRÉDITOS}} \\
\cline{3-5}
& & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{Pontuação pela atividade}} & 
\multicolumn{1}{c|}{\textbf{Solicitados}} & 
\multicolumn{1}{c|}{\textbf{Atribuídos}} \\
\hline
\multirow{2}{5cm}{Participação em projeto de pesquisa/extensão; Apoio a disciplinas regulares;Apoio a laboratórios da UnB Gama} &  
Sem distinção entre bolsista, voluntário ou independente. &
\multirow{3}{5cm}{02 (dois) créditos por semestre} & 
\multirow{2}{5cm}{} & 
\multirow{2}{5cm}{} \\
\cline{2-2}
& Discente recebe os créditos mediante comprovação do cumprimento do plano de trabalho estipulado, sendo aceito como comprovante uma declaração do professor orientador com o plano de trabalho anexado. & & & \\
\cline{1-2}
\cline{4-5} 
Participação em Empresa Júnior devidamente regularizada & Apresentação do plano de trabalho a ser realizado no semestre e comprovação do plano de trabalho realizado mediante declaração assinada do presidente da Empresa Júnior &  & & 
\\
\hline
\multirow{2}{5cm}{Representação \textbf{titular} nos órgãos colegiados da FGA} &
Representante discente titular no Conselho ou no Colegiado de Cursos & 
\multirow{2}{5cm}{0,5 (meio) crédito por semestre} & & \\
\cline{2-2}
& Mínimo de 75\% de frequência no período, comprovado pelas atas oficiais em anexo & & & \\
\hline
Eventos de extensão & Validação imediata dos créditos de extensão atribuídos &
\multirow{2}{5cm}{Conforme estipulado nas instâncias competentes da UnB} & & \\
\cline{1-2}
Estágio não-obrigatório & Validação com máximo de 50\% do curso & & & \\
\hline
\multirow{2}{5cm}{Apresentação de trabalho em eventos científicos} &
Sem distinção entre áreas, tipos ou abrangência de eventos & 
\multirow{2}{5cm}{0,5 (meio) crédito por apresentação} & & \\
\cline{2-2}
& Comprovação mediante certificado de apresentação (nos eventos científicos que os emitem) \textbf{OU} por certificado de participação no evento e primeira autoria no trabalho apresentado (ou declaração equivalente do professor orientador) & & & \\
\hline
\multirow{2}{5cm}{Publicação de artigos completos em eventos científicos} &
\multirow{2}{5cm}{Comprovação mediante cópia impressa do artigo nos anais do evento} & 1 (um) crédito por artigo & & \\
\cline{3-3}
& & Pontuação em dobro se for evento internacional & & \\
\hline
Cursos & Professor, tutor ou monitor de cursos ou minicursos vinculados a evento oficial da UnB ou evento apoiado pela UnB Gama¹ (Ex.: minicursos na Semana Universitária não cobertos por créditos de extensão). Curso profissionalizante presencial relacionado às áreas dos cursos (Automotiva, Aeroespacial, Energia, Eletrônica, Software) &
\multirow{2}{5cm}{Alocação proporcional na razão de 1 (um) crédito a cada 15 (quinze) horas de trabalho (curso ou auxílio)} & & \\
\cline{1-2}
\cline{4-5} 
Auxílios diversos & Atividades de auxílio a eventos apoiados pela UnB Gama¹ (Ex.: O Rei da Derivada, Semana Nacional de Ciência e Tecnologia, ECT) -- comprovada por declaração do professor responsável & & & \\
\hline
\multicolumn{2}{c|}{} & Responsável pelo preenchimento & Discente & Parecerista \\
\cline{3-5} 
\end{tabular}

\end{footnotesize}
\end{center}

{¹ Entende-se por evento apoiado pela UnB Gama aquele devidamente aprovado no seu Conselho ou Colegiado de Cursos.} 

Parágrafo único: Erros de cálculo na pontuação solicitada não serão corrigidos pelo parecerista em nenhuma hipótese.

\end{document}
